# Задание №1 **"Универсальный архиватор"**

## Кто это делал
- **Дудко Владислав Львович** 
- **202** группа **ВМК**
- **02180421** номер студенческого билета
- версия 29.10.2019
   
## Описание
Реализованы методы ARI и PPM.

В ARI использованы несколько таблиц, выбор которых зависит от того как часто в данной таблице была максимальная вероятность текущего символа(ну я надеюсь что оно так работает).

В PPM просто массив динамических таблиц на последние два символа.

Оба метода не сохраняют в файл никакой информации о таблицах и настройках алгоритма.

Размер файла определятся 256 символом(он ставится в конце исходной последовательности символов)